
#cliente en node:

## iniciar cliente node y web app:

    $cd ./node/02_course_demo/VacationTrackerEmployee

    ./bin/www

## iniciar el servidor grpc con los metodos:

    go run vactracker/server

### server en go:
puerto 8080


#### archivos relevantes del cliente grpc

employeesService.js

#### archivo con data del mock del server grpc para probar cliente

mockdata.go
